幫手推！我幫政府搵到新隔離營既最佳地點啦

行政長官粉嶺別墅（英文：Fanling Lodge）以前叫港督粉嶺別墅，喺香港新界北區上水古洞，被粉嶺高爾夫球場包圍。行政長官粉嶺別墅係一幢兩層高嘅平房，設有客廳、飯廳同4間睡房，重有游泳池、網球場、燒烤場同直升機坪。

港督粉嶺別墅主要係香港殖民地時期嘅香港總督同香港回歸之後嘅香港行政長官同佢嘅家眷度假、招呼外賓同舉行宴會嘅地方。

喺2014年9月16號確定評為香港一級歷史建築。

其實依家係咪除左等死冇野做到

住古洞班村民到時又反

推

好主意